［有圖慎入］創世破曉做乜撚搵條咁嘅女做廣告

創世破曉 專屬於港人嘅服 登場喇～～（我電鳩你班死毒撚 對住我打j啦 ）

巴打你岩岩放監？

之前cap唔到圖 岩岩又見到先cap左